想識Telegram fd~

想識網友, 一齊吹下水傾下心事 , 但有少少條件:

1) 永遠唔見, 唔會sd個樣俾大家睇, 純文字上傾計
2) 因為我本身有男友, 所以要求個網友都有男/ 女朋友 (廢事俾人覺得我搵兵同埋大家可以傾下同另一半相處)
3) 唔太悲觀 / 負面既人
4) 唔想講既野可以唔講, 但唔好吹牛講大話

如果有心做朋友請:

死返5p啦 當呢到交友平台？

<- 極負

你d post....

on9, blocked

冇女